喺復仇者入面，美國隊長嘅戰鬥力屬於咩水平？

一個血清強化士兵，喺復仇者入面算係好普通 竟然能夠同iron man，奧創，雷神，甚至係thanos五五開 究竟佢真實戰鬥力係咩水平

根本垃圾
是但一個人都打得過佢根本
個盾咁細
啲敵人用下腦用下啲遠程武器射佢對腳就玩完

美國巨腸對所有女性造成200%傷害
佢真正力量有幾大 自己諗

蜘蛛俠同蝙蝠俠可能唔夠打

得個19盾 ,IRON M唔幫佢整甲都整D雷射炮呀激光劍呀咁啦

吉祥物嚟

電影版係越靚仔越勁

屬於識揀敵人黎打果類

低水平

邊有55開

根本上佢既定位已經係變左諗戰術同埋精神領袖

請問你地呢度係用電影世界定漫畫？

最強道德撚

迪基亞朋友隊邊個最勁？邊個carry邊個？

咁你覺得美國隊長勁定班美國隊友勁？